好想試下同高過自已既女仔拍拖

未試過

我試過

利申：161

已你老母

我試過
利申: 米七

出街9 成9 女都高過我。。。

但係女仔唔想同矮過自己既男仔拍拖